一個都不能少。

其實最可怕既唔係打簡體字既書面一三五毛，而係扮兄弟既分化假膠。

唔知大家發唔發現，敵人同攻勢點升級，我地反而越強大，氣勢越礴礴，見招拆招。我就明白到，其實最大既敵人係自己。所以我好驚，我好驚我地最後唔係輸比林鄭，唔係輸比警隊，唔係輸比鄉黑，唔係輸比中共，我好怕好怕我地最後咁唔爭氣衰左係自己手上。

係你譴責暴力之前，唔該你記住係你教我和平發聲沒有用。係警察第一棍打落去之後，我就學識到只有我地可以保護我地自己，只有我地雙手先可以守護我地屋企。
宜幾個月以黎由冇咩人注意，到引起迴響，全靠大家，無論係和理非定勇武，前衝定物資，我話你知，我地每一個都好重要，環環相扣 缺一不可，上以十計既雙位甚至三位數既大遊行，光復行動，烈士輕生，義士被捕，圍堵警總，佔領立法會，各地連儂開花，連國徽都噴埋。我地做過好多野。唔攰咩？老系都攰啦星期六日我有假放唔放，有得玩唔去冷氣玩要個個禮拜出黎曬太陽？冇架 鬼叫我地係香港人，鬼叫宜度係我地既香港。係呀攰架，但我估有發過夢既人都會認同 宜班香港人真係好傻 傻得讓人自豪。

但係身攰永不及心攰。

我知道呀好似已經做左好多野但個社會反而獲獲新鮮獲獲金，係真係好無力好難受，因為宜個就好似一個唔知盡頭既loop 你一路比力但你同我都真係唔知宜條路仲要行幾耐先得，開始覺得 定係收皮呀。再加上鄉黑既警告，真係會令人好嬲又驚又好depressed。

老土都要講 只能失望不能絕望。攰既就抖下，抖夠隨時加入翻戰場，生命係最寶貴，宜條路仲未行完，你忍心掉低我地離群？

所以面對恐懼，我地反而要更加更加團結。
齊上 齊落，手足 一個都不能少 係一個都不能。

好似

沉左

推

一